{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102719",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "투썸플레이스 영주가흥점"
    },
    "text": "コアルノーブル交差点に位置する宅地には、40台以上駐車できるスペースと広い座席があります。 これにより、快適な環境で座って休めるように配慮し、特に子供たちが怪我をせずに遊べるように幼児用椅子と広いソファを購入しておきました。 店舗の営業時間は毎日09:00~23:00で、栄州統合道立図書館の向かい側に位置しています。 また、団体席のご予約をお手伝いすることができますので、お電話ください。 メニューとしてはコーヒー、キウイバナナジュース、オレンジグレープフルーツジュース、柚子レモンティー、さつまいもラテ、カモミールなど様々なドリンクが用意されており、価格はそれぞれ4,100ウォン、5,500ウォン、6,000ウォン,5,500ウォン,5,000ウォン,4800ウォンです。 加えて、ツーサムならではのおいしいデザートとケーキも味わえます。 多くの関心とご訪問をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宅地はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宅地はコアルノーブル交差点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宅地には何台駐車できますか？",
            "answer": "宅地には40台以上駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "宅地にはどんな座席がありますか？",
            "answer": "宅地には広い座席があり、特に子供たちが遊べるように幼児用椅子と広いソファが用意されています。"
        },
        {
            "question": "宅地の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宅地の営業時間は毎日09:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "宅地はどこに位置していますか？",
            "answer": "宅地は栄州統合道立図書館の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "団体席のご予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、団体席のご予約をお手伝いすることができます。お電話ください。"
        },
        {
            "question": "宅地のメニューにはどんなドリンクがありますか？",
            "answer": "宅地のメニューにはコーヒー、キウイバナナジュース、オレンジグレープフルーツジュース、柚子レモンティー、さつまいもラテ、カモミールなど様々なドリンクがあります。"
        },
        {
            "question": "ドリンクの価格はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーは4,100ウォン、キウイバナナジュースは5,500ウォン、オレンジグレープフルーツジュースは6,000ウォン、柚子レモンティーは5,500ウォン、さつまいもラテは5,000ウォン、カモミールは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宅地ではデザートやケーキも提供していますか？",
            "answer": "はい、宅地ではおいしいデザートとケーキも味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "宅地ではどんな関心や訪問をお待ちしていますか？",
            "answer": "宅地では多くの関心とご訪問をお待ちしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 444
    }
}